【撼頭埋牆】西環法國惡夫一手推開 29歲妻撞牆昏迷

事發於美菲閣一單位。資料圖片

西環堅尼地城一對夫婦昨晚因生活問題發生爭執，36歲法國籍丈夫發惡，懷疑一手推開29歲陳姓妻子時，對方失平衡頭部撞向牆身當場昏迷。

現場為西區士美菲路41A-43號美菲閣一單位。警方昨晚9時01分接獲保安員報案，指男子懷疑用手推其妻，女事主的頭撞向牆並受傷暈倒。

警員接報到場，經初步調查，兩人於寓所懷疑因生活問題爭執，男子涉嫌傷人被捕，案件交由西區警區刑事調查隊第一隊跟進。女事主頭部受傷，昏迷被送往瑪麗醫院治理。

食得洋腸抵得渴啦